做乜撚野成班又係到屌前線

又成班人屌前線
又屌有鬼 都話左係現場好難上網睇到資訊
前線唔走唔係鬼 係要做到一次比一次難清場
唔走唔代表係鬼 你可以緊張心痛
但咪屌前線係鬼喇
班狗轉左策略啊 無人想比人捉架

睇多次
重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

伏撚到仆街重要跟呀?

周圍冇狗, 唔係urgent到睇唔到電話
tg channel出晒warning, 逢登又大把post
成個鐘都收唔到資訊咁佢做緊乜

屌
講緊咗成個禮拜嗰三個條件係on9會送人頭啦

唔使屌我都係鍵盤戰士

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

又推班人去死

中午先講完be water得幾好，一到清場又戀戰

前線有鬼？？？

前線比人捉
咁你開心啦

都唔知留乜春，出嚟係為咗同狗打定為咗香港呀
一打一百呀，超人咩你

一係根本有黑警著黑衫混入前線留人

以後你有大量和理非back up
唔會畀人拉
有確保逃走路線

先好屌人叫你撒

跪求it狗幫手整live map

依家第三點呀 圍捕呀

宜家班狗越跑越快
現場未必夠時間分析同得到共識
要諗下對策啦

據點戰基本方略要轉啦
紅隧個方向幾好

ON撚9條件
剩係第一個都唔撚知你點退

咪撚on9啦你
日日執幾十個
有幾多人呀仲?

事實係難清場唔係一個effective measure 令佢地最大壓力嘅係佈防 唔係去清場呀 佢地清場不知打得你地幾開心呀

比人拉鳩晒呀
屌你老母
係因為前線死磨先搞到比人拉呀

和理非先係問題喎 哨兵唔願做

行街行到清場

睇直播拉果d好多都冇裝

咩都唔做行街果d 撤退仲阻住勇武

我都唔知佢地行街做咩鬼

屌，要快d走呀。
唔好送頭，就係咁簡單。
無人想見到任何兄弟被人拉同受傷！

我啱啱見到話好撚多狗車就走左

比你地負皮我 我都咁話
求求大家走啦！！

成班冷氣軍師係度屌

上個禮拜汲取完教訓都唔精
點可能唔嬲呀

on9我係發夢
見到有班人坐係條馬路中心
禁緊手機呀

一次比一次難清場？憑乜嘢？用人頭呀？

宜家要DIU到佢地睇到MSG為止
要洗版式呀
今日散左先啦

你估比人拉好好玩？ 身邊有人係果40幾位義士， 唔想再人更多人被捕呀！ 希望大家真係be water

唔屌唔識走

又送頭

前線穫穫咁送頭
多多錢都幫唔撚到佢地

最撚燥佢地成日留係度唔知做麥柒

一次比一次難清場?
次次都係d狗放水比人坐地鐵先走倒咋

屌你
講左0900清埸
Full gear 都唔走 係抵死

咩叫班狗轉左策略啊
好耐之前已經係大圍捕啦
經過上環仲唔知咩

今次真係on9
成條彌敦道無防線無障礙
班狗一路行過嚟都唔撚走

反而係冇裝果班比人拉

比人拉哂呀！

點解唔屌呀？

一次比一次難清場
唔覺
咪一樣係靶俾黑警練槍

成個下午都無狗就知咩料啦..

鬼未會唔落場又叫人送頭囉

今日下奏散左班狗未谷住谷住射唔出

明知人地等你聚集再佈防圍堵都送頭

痴線
明明紅隧果到撚狗做到咁好
起碼贏到更多同路人星期一罷
現在咁樣送頭有意思咩

一早預左旺角大圍捕就偏偏返旺角

屌咪屌

大家不割席

被捕嘅人得到教訓自然會成長

香港需要漁夫

咪傻啦peppa

有鬼啦
咩齊上齊落
齊比人拉

拉哂最開心
係咪?

行街囉行街 行遠少少做哨兵啦

起勇武附近行 我唔明有咩用

On9 條件啦咪再quote

頭先一早開左咪話有狗出黎但都選擇留守送頭

呢d係討論，唔係屌

記住，不分化，不割席

ps:小心被帶風向

第一次係旺角俾人圍咩屌

嗰啲都唔知係咪示威者定行街嘅

而家情況唔同，你忍心一個二個坐監？

屌你老母，你想下下玩到11，12點你都要有進退啦
成撚日人地打衝就退有西用咩？
死磨爛磨比你磨到啦，你依加又送左幾多個頭？
葵芳點反打？有得比你睇，有人識有人唔撚識

on9一拉就10年
係唔割呀，但係班手足俾人拉心痛呀

你答我咁樣留個意義係邊

BE WATER講左幾撚耐
次次入黑班狗就發癲, 都唔知死守黎為乜

磨乜鳩啫

佢地已經算係提醒緊之後嘅人啦
一早已經屌緊
而家再屌都無用

比人開始包抄緊唔走？

已經包左前後，點解仲唔走去橫街
做咩要打陣地戰呀⋯⋯

所以我覺得有鬼
冇可能噉樣決定

大家返屋企嘆住冷氣屌我啦，唔好再留

全世界都知9點顛狗出閘，而且黎緊8月5先係重頭戲，你仲留乜狗野姐

大圍捕琴晚已經有人分析過

成你老味

就係你成日講三大原則，搞到d人送頭囉

班勇武話要增加對家清場成本，其實係增加自己抗爭成本

最撚鬼就係佢

問題係做唔到一次難過一次清場呀嘛! 咁一次比一次難捉唔好? 車都打爛哂仲要送頭俾佢地出火?

錯就要屌嫁啦？錯又唔比人話？
戀戰明顯On9，一次次咁捉法，只會愈來愈少人？今日出來既人都明顯少左啦好冇？自己我都有出來，9點走左。。。但好撚抱歉，聽日你地自己玩啦，成班Cls

推

所以先講去尖沙咀之嘛
去完尖沙咀又返去圍捕

旺角個班得輕裝點玩

大佬次次送幾十個頭。唔屌就有鬼啦。尖咀個班又守唔知守乜鳩 講左咁耐打游擊be water 無次聽

抵屌！你冇被捕！你一定係鬼！

坐10年暴動罪，真係唔重要咩
其實係個下你而家走定遲d走

旺角大把花生友

前線有錯誤,大家要提出,但唔好放生佢地

冇份參與嘅人根本唔明前線點諗，成日鬧人做乜衝、唔走
留底嘅人佢哋自己做決定，應該尊重，影響唔到你哋和理非

走啦

齋守有Ｑ用咩,獲獲GG

比人拉果陣係咪唔洗律師呀?

越嚟越似有鬼氹人戀戰

明明有狗混入前線，前線要醒目，一早講咗hit and run就hit and run!

今次冇戀喎 有速龍已經退
係衰冇哨兵同太多和理非阻撤退

可能食完飯望下

前線唔代表做嘅決定一定啱
冷氣軍師睇到晒啲警車部署
你現場淨係聽到啲羊群話死守咋

好多連常識都無嘅人又系度扮軍師，最慘又有人信果下大鑊。
宜家又淋油系馬路，睇下有無人會踐底？

今次警好快衝出黎捉人
連摧淚彈都未放
唔夠佢地快 真係唔好再送頭

我明，但既然屌都無用
一早事前講曬
不如集中五大訴求幫佢地啦

係呀宜家尊重佢地入去坐啦，仲可以點?

其實次次都有鬼
班人都唔識醒

哨兵講左好撚耐，n多區啲狗車都出左嚟
唔盡快走嘅話只會又係一場大圍捕

“係要做到一次比一次難清場” 呢句嘢係唔成立！因為你D裝備永遠唔夠D狗黎！佢要清你場容乜易！

一早講曬
有用嘅走曬啦
被人拉左嘅而家再屌都無用

大家唔好死守，不被捕先係重點
香港人一個都唔可以少

應該係打遊擊咁，敵進我退
d狗 full gear出黎我地就散曬水
敵退我進,
d狗失蹤就塞下紅隧，圍下終聯辦咁，
迫佢地出

正面挑戰送頭架炸, 無意義!!😭

唔係想怪責勇武，但出得去唔好咁兒戲，啲狗唔通會見你女仔小朋友就慢慢嚟咩。話啲狗轉策略，之後次次都有人中伏，係都要留到11 12點。之後俾人圍，俾人拉。點解唔可以做完嘢就安全為上散場，係都要見到狗衝上前先識走咩？ 我哋無人想見到有人被拉，係擔心前線，知道佢哋付出咁多，就更應該安全為先。 #不分化 …但如果義士俾人拉又可以做到咩

咁就只需要講警車部署
前線同後援心態根本唔同
唔可以用後援心態套落去前線度

勇武 唔等於要硬碰 磨爛蓆
可唔可以真係聽吓大家意見 真係做到Be water而唔係單純當口號講完就算
大家一齊軟硬兼施令班警渣壓力爆煲跟住就閃唔得嘅
打又唔夠班警渣打
點解唔可以勇武得黎聰明d
點解次次都要咁唔抵 送頭

當然尊重前線，但做得唔夠好都要指出大家再檢討下

係咪睇住附近有幾十架狗車都唔叫你走就係尊重前線？
我唔係唔想尊重你地嘅決定，只係唔想見再有手足送頭

屌你老母啦，乜柒野三點，送頭就效頭啦屌你

守路有何用

前線個判斷有問題 結果咪就係送頭囉
用人頭換到真係一次比一次難清咩？
頭先旺角15分鐘就捉左十個
唔係唔支持勇武 但勇武都要睇時間睇場合架

係
所以我覺得唔駛屌
大家堅持5大訴求係幫到佢地嘅方法

又一班手足被捕啦 分分鐘又係告暴動
犧牲呢班手足又提升到幾多清場難度？
咁玩法仲有幾多人敢做前線？

前線冇咩錯今次

黑心講 和理非唔做哨兵先係錯

行街咩都唔做 究竟有咩用

行又唔行隔幾個街口 起附近行

一清場仲阻埋撤退 行幾個街口

有人清咪當途人走

Sorry 今日被拉真係唔會同情你

對家上星期已經轉左策略

你仲唔識be water

乜野令佢難清場

大佬

俾你守住條馬路又有乜意義 個度又唔係政總又唔係中聯辦

你當練兵啊 你有幾多頭可以送？

我真係要㩒住自己先唔話你係抵死

你鍾意坐幾碌咁唔阻你

返到屋企睇緊直播個d已經係戀戰啦，守係到做咩9，增加前場難度？有幾難度？一陣又捉幾個？聽日肯撚定又係咁玩法啦...我唔玩啦，上哂腦，當我分化撚是撚但啦，係嬲到黎又心撚痛

完全唔覺人地班狗清場難度有增加

懷疑呢幾次前線叫留嘅可能真係警犬

見到兄弟比人拉大家唔想，但是否要諗下改變方式喺前線去抗爭

一次比一次難清場？
唔好意思，依家係一次比一次易清場，當警察正式撕破臉皮，無限制催淚彈控場，然後派速龍突擊，要捉你幾多件就捉你幾多件

你知唔知頭先點解會俾狗捉到？班「前線」後退時好似散步咁，見到有兩技我哋嘅藍旗，叫人慢慢後退，但係慢慢？慢到冇人望向班狗嗰度，以為隔住幾十米一百米自己就好安全，班狗一定會俾時間你重新排陣？

結果幾粒催淚彈射過嚟，五六秒後班速龍就喺啲煙入面撲出嚟，走最後啲人俾狗禁低嗰吓仲好似唔知發生緊咩時，冇組織，冇反抗，任人魚肉

依家算點？邊個行最後俾人拉就邊個唔好彩？我屌你班所謂前線啦

琴晚都係啦

講完

都唔知守黎做咩鳩，快閃完就算啦
愈拖得耐就愈比狗包得密
仲要學人掉雞尾酒，無氣無力，唔好撚弱智啦
呢個時代打輿論戰啦，仲玩暴力對抗

警犬邊有難到清場,次次都係咁做做同樣野,最多夜啲搵多幾更人手
你搵次有飛機大炮射佢就話姐, 又無十量車阻塞

馬鞍山be water，大家知點做，識讚！
仲令對家畀街坊屌！

今晚玩守
唔送頭都受傷

愈多前線被捕！下次愈少人！
對家下次就愈易清場！

越嚟越易清就真 家陣一嚟就開槍旗都廢事舉

難聽D講 班狗其實行左出黎 再比埋時間你地走 先再圍捕

今次咪出full即退囉

人太多退唔切

和理非好阻撤退

呢個時候唔好屌住 諗下下一步點好過啦
不分化 不割蓆
到時冇晒勇武 你唔好話香港人唔企出黎

如果你明，不如係度發表下。

如果你唔明，不如老老實講聲，唔好害人。

其實前線係咪應該走先，和理非墊後呢？

前線明知道有警車都留，係佢哋自己嘅決定
每個人心態都唔同，有人想留守，就應該尊重

唔係只係死衝爛衝 一係磨爛蓆

要用腦 要智取

每次都有依類人出現, 出黎鳩坐鳩企

非法集會,咩人有可疑都拉啦,點會分你咩派

睇左咁耐 難以同意係有即退

一次比一次清場難
都就黎捉晒 連清場都唔洗

佈哂防仲唔走明知要俾人, 最多支持前線俾人拉, 真係唔知講咩好

其實唔明點解係要做到一次比一次難清場
take咁大risk
去做呢個嘢？？
難清場又點？？
我哋得到啲咩？？？
仲有你哋汽油彈都冇個有幾難清場？？？？

係有班和理非 行街 當幫左手

佢地唔知阻到勇武撤退

果下先憫

退啦

企係度等拉？

自己去送頭既勇武咪即係無勇武

當下最重要係5號罷工,都唔知守黎做乜

有鬼引人留
依家唔係齊上齊落
係齊仆街齊坐監
呀sir 放蛇唔使你教

冇 速龍即到即拉喎
警局果班邊有戰鬥力
係冇哨兵

已經拉左超過100位前線啦，位位都係面臨10年嘅暴動罪啊
我地好心痛架
我地冇割過席，但我地講左咁撚耐不戀戰不留守，可唔可以聽下
同狗嘅部署鬥一定鬥唔過，每次都係記者同議員幫手拖延班狗架咋，上次上環已經顯示佢哋要圍死一定圍到，封撚埋狗鐵你地唔會有路可以走

唔撚明唔撚明

無路障無明顯防線
上到網
講哂太子出兵

旺角重留係到做咩撚野

點解要做到難清場？ 清場前已經做左好多野 夠曬啦窩…

武字 係有德行 同 智慧 既含意

而家係匹夫之勇

尊重佢哋送頭決定

但問題係每次都因為咁畀人拉十幾個 最勇武嗰班遲早會冇曬

克警最叻係咩？係放蛇呀
係無必要既情況下叫人留真係好難唔懷疑有鬼

唔係想屌
係心痛

7 點已經放晒風 9點清

由旺角狗屋出黎到有人比人拉都仲有10幾分鐘

咁都唔夠時間走？

問題都冇打啲狗。。。
唔知係前線做咩。。。

和理非要大量做哨兵

隔好多個街口

通知 圈內勇武

起勇武附近行街 完全唔知咩玩法

仲阻埋勇武退果下先致命

天水圍、葵芳、馬鞍山果幾晚無鬼、無戀戰，散水散得好成功

我都明，咁你自己都有思考嫁嘛....見到唔安全，情況又唔允許咪走，下次再玩囉。。。你睇咁多次個個話《尊重前線決定》《增加清場難度》...屌你咩，害撚死佢地啦....個個以為自己英雄啦....會死嫁。。一次次咁比人捉幾個。。。好快冇人，加埋今日有獨立既事情...聽日仲肯出來既人真係冇咩幾個了，今日已經好少人《唔洗自我催眠啦，係事實啊！》可唔可以冷靜下，思考下。。。係五大訴求啊屌，失撚哂焦

大家都明，但前線有部份心態係見人唔走自己都唔走
又有啲係踩底線心態，要見到狗到唔夠打先走

當然仲有批可能係比鬼叫留係度呃左

我地啲無膽嘅唯一支持方法就係堅持5大訴求

網上由8點開始已經出曬消息話尖沙咀9點清場啦

唔想屌，但送完頭，又贏唔到輿論，自己又收皮，咁送黎做乜？

full左裝即推喎 今次係好快 唔係唔退

咪話囉，就算花生友被人拉都係啦，累人做乜？

俾人拉哂會影響到成個運動

戇鳩 明知人地轉策略你唔撚轉咪輸囉
成撚日死守爛守

我屌你老母
留咩尻

狗有咩策略轉咗? 烟+速龍衝
人少唔夠打唔走仲咩?
又少幾個人

經過上環728 仲係咁諗

我無野好講

其實佢地係咪覺得比人拉 係壯烈犧牲
好偉大好型？

係囉成場運動邊有可能用難清場做成功標準，相反應該衡量被捕風險同運動得益做標準就差唔多

退一步講，明知冇批不反對通知書，點解都照出嚟，留喺屋企最安全
如果佢哋睇完啲警察分佈資料，係擔心嘅、知危險就會走，每個人都識衝量，繼續留喺度係需要勇氣

就好似有人敢玩過山車，有人唔敢玩過山車
唔可以用唔玩過山車嘅心態放落去玩過山車嘅人度

陰謀論d講，天葵馬三次都係突然要人，所以入面冇鬼。次次申請定嘅遊行都有人送頭，有鬼？

好過送人去死！

"前線根本現場人數衡量完風險自己就會知幾時要走" 睇左咁多次, 真係唔同意

比人拉哂就真係無下一次

咩撚野一次比一難清場呀 用送頭方式呀???!
講左幾撚多次BE WATER HIT AND RUN但係都要死守
唔係鬼唔鬼既問題 完全係ON撚鳩

要人哋難清場，燒個火圈圍住自己囉

今日完全有哂情報 大把商鋪通哂水9點閃人... mk 同 tst 唔同金鐘 點會收唔到data ...唉 唔洗屌我 我有發夢 我亦有同人講9點準備放狗嫁啦

各位好巴絲 今日請大家撤咗先

我真係唔知點解要同班狗鬥企
呢個究竟係咩示威方法

次次叫人走，勇武唔落場，有同冇勇武都冇分別

屌出咗去行，都知旺角伏到仆街，係都要番去。
屌講撚咗成日啦

今次好似係和理非比人拉得最多

上撚到架on9

就算9點嗰陣呢到都n個post話周圍都有狗車出動

個火牆又無意義 又比人屌
搞到星期一個罷工

係擔憂佢地先屌佢地走

成日都話前線決定 上次拉咗四十幾個 今次又拉咗幾個甚至十幾個 下次仲邊到夠人出黎做前線？
仲話咩要令班狗清場一次難過一次 佢依家咁拉法一次易過一次就真

醒果班hit & run走哂，得返班on99響度陣地戰等俾人拉

唔會再對峙囉

又鬼

事實就係一次比一次拉得多人，你覺得真係有難清場到?

抵屌就應該用力屌

一個都不能少

Sorry ，請問而家有咩分別？達到左咩效果？

根本唔應該對峙, 唔推你人情, 推你係道理
今日係擺明唔撚退

我都講撚多次

我尊重 明白 佩服 前線, 之前從來冇一次話過前線, 亦唔會割

但今次依單

真係擺明有鬼係前線呀屌

都話9點清場仲唔撚走，咁都叫唔戀戰

如果咁諗法，跟本唔需要勇武前線
每次有人想留喺前線，都叫人be water 走，次次快閃就夠

其實你知情報不足點解唔走？？

take 咁大 risk為乜？？
你留多十分鐘冇影響㗎喎

有人真心以為狗真係得佢地面前嗰班

打遊擊唔好咩 你又唔係預硬碰

係 其實愈多狗車

唔係應該愈向警車方向

和平咁分散咩？

至多抄身分證？

你愈縮封左封鎮線 咪仲大獲

理性討論

因為場地 回合 各方面都不宜戰

呢啲叫革命？ 勇武喺前面衝 你地就係識得叫人散 咁搞乜撚野遊行 講乜撚野革命

咁咪唔好罷

做咩都要屌

黑警開咁多槍 政府咁撚hi 你就係要屌同路人同無傷到人既火

做順民啦

係, 今晚好明顯有鬼 我都感覺到

我唔知你有冇話過前線
但次次集會後期，都總有post鬧前線，叫be water，等下次，已經2個月係咁

塞紅隧，撚狗屋，拆國旗已紅係漂亮一仗，反而你守住條街有咩用?我真係理解唔到

冇對峙喎今日

我屌你老母呀 就係多得你d撚樣係到鳩up 又有10幾個被人拉呀

歷史係不停重複

你話要做到一次比一次難清場，咁依家已經試左咁多次係咪已經證明係唔會做到？既然唔得咁係咪要轉方法呀

屌你老母而家拉撚哂係咪你氷救到佢地？

有冇人TG叫醒佢哋

樓豬係分化撚

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

唉 我都唔識講 睇住班手足咁就俾班狗拉真係好心痛

係政府累

該做唔做唔該做嘅做曬，唔係蠢係乜？
狗都打唔到半隻先送十人頭好撚型咩？

無人想比人捉又唔走咁即係想點？

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

勇武面對防暴 唔代表要同警犬死過架好唔好

唔好講笑OK?有幾難清場啊?唔清咋

唔係分化
但係想前線醒d
少一個就少好多力量

痴撚線 前面衝嗰啲又話係鬼 咁衝嚟把撚咩 不如直接做順民 罷乜鳩嘢工

未有封鎖線

你向警車方向行 唔得嫁咩

我覺得係愈來愈易清場

捉完44個講鳩左幾耐
咁都無睇過無用腦O念下
唔係鬼既被捉都係遲早既事

班畜龍一個突擊就拉鳩晒啲人
有幾難？

睇唔透，可能班前線想拘捕哂班速龍黑警先覺得完成任務

[size=6]關撚網上資訊事
係常識丫！[/size=6]

冇屌鬼
係屌佢on9

無危機意識
一開始就預人地會仁慈，唔好好保護自己
起碼都自己預訂點走，幾時係最後安全走丫
到一發不可收拾，就靠消耗隊友，心存僥倖咁走？

愈來愈難清場？
人地大把貨，真係以為攻你唔入咩
成班留低就自我膨脹
係要硬碰硬咪自食惡果
係戰場入面一個蠢決定就可以害死自己

2個月嚟，次次到後期就叫人be water，大量post叫人走，等下次
咁警察唔駛清，嚇都嚇走晒啲人

關撚網上資訊事
係常識丫！

人地狗變招
我地就同一招死磨

咪講緊見到狗SET曬陣先走囉, 問題係班狗SET完陣, D前線都唔肯走, 仲要係無路障係中間

講咗咁耐be water/hit and run都仲係要死守
set完防線係要等要啲狗上哂裝圍住哂
請你地食完煙 再出黎開你拖先肯走
每個星期送幾十個頭
明明晏晝都仲好地地 識得轉場
做咩又要番旺角守
每次死守都只會送頭
啲狗擺完陣圍死哂先黎走根本走唔切
係咪要推企最前個幾個去死

仲要今日一早已經講咗 有狗換黑衫做鬼

我唔係鬧 我之前一次都冇鬧過 我之前每一次都贊成前線決定

但屌你 今日依單擺明好有問題

你有武器有槍先講難清場啦好嘛 多人留係度咪捉多d人 叫人留守你當d義士係condom呀屌你老母

再講一次
前線同後援心態唔同
後援質疑前線留守
同樣，前線亦可以話點解後援唔出埋嚟增援
文、武心態唔同，崗位唔同，唔可以以自己諗法去同對方心態做決定，甚至指摘對方
理念一致，應該互相尊重

之前每一次都總有人咁講，話前線有鬼，叫大家唔好中計，應該走

唔知佢地資訊接收有問題
定真係個人危機意識太低

好 就當無鬼
咁照你意思講本來係希望一次比一次難清場
但你都話佢地轉左戰術 咁即係而家無難到 對佢地黎講仲要係易左入手同易左拉人
咁係咪應該要到返前線轉戰術?
係既話 入夜前撤係咪一個可行同有效既方法?

真係愈黎愈易清，有經驗嘅義士重剩幾個?

尊重送頭

因為要走個d一早走左啦

屌玩火？燒嘢係因為就嚟農歷七月十四

支持前線支持義士

咁如果啲狗一早清場 係咪大家都唔洗出嚟？